【新聞台直播】

主台:

專頁:

推

1

推~~~~~~~~~

連唔連到Utube??

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

push

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材